預防散水撚全面進場 開定先

點解要守Poly?
好簡單 因為紅隧係最重要既春袋
點解要守紅隧

講到尾 就係因為口遁師和理非唔肯罷工

如果大家和理非肯做多一步 勇武根本唔駛豁出生命

5個月啦 到底我地仲要等幾耐等大家進化?
其實個答案大家心照

我地有起碼200萬民意 但我地連2萬兵力都唔知有冇

預計今日又會一堆中環人Lunchtime打飛機
然後我又係分化撚啦

好 繼續打飛機 繼續返工
如果聽朝一切如常
如果我再見到中環友Lunchtime抗爭
我會飛返外國 因為我地輸撚梗 唔係輸民意 而係有一班貪生怕死鍾意自high既垃圾民意

唔駛屌我分化撚 我岩岩先止完血

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

散你老母水，救人最緊要

救人要緊

但係唔明點解你要將塞紅隧同佔poly直接掛勾，之前一路都可以快閃塞，中大之前一路都係快閃塞吐露港，好想知點解又要開始佔領

鑽左牛角尖
勸佢唔到架喇
手足就無左好多

你有無份推人去死？